如何可以係雙方仲好愛時徹底斬纜？

斷斷續續一齊左一個月
因為種種原因，唔會有結果
但試過好多方法唔搵大家
最後都係忍唔住
點樣先可以狠心啲

點解咁肯定行唔到落去

其實都好多人支持同性戀

都係世俗眼光既野
非gay

唔係因為呢樣野
暫時未有性關係

咁咪行到行唔到先斬囉

既然雙方都好愛咁點解要斬纜

基本上而家都行唔到架喇

唔係咁容易話愛就愛呢

因為走落去只有死路一條

想知咩事 兩兄妹？

未去到亂倫咁衰既
但都係難逃世俗眼光果種

其實可唔可以詳細少少？

首先要講下個原因

搵個第二個人中意

師生？女細定男細？

望下上面

師生既話只要個學生畢業都仲有可能
講緊都係幾年既事
但我唔係

棋靈王？

第三者 ？
咁對方就唔應該拖泥帶水喇
一害害兩個

但佢係唔會斬
而我又唔捨得

唔好一齊，唔會有結果
要一齊既叫佢分開左再搵返你
唔係到時上左心再被迫分開就太遲

利申過來人

我都知但已經衰左
佢唔分咁點

你分佢囉 條友一腳踏兩船咁仆街

就係唔捨得
我廢j

咁佢呢
佢又唔捨得你？

係
佢對另一方已冇愛
佢話

做人第三者有報應

知
預左有

你係狗公？

約晒出黎三方會談

佢咁撚自私你都鍾個頭埋去
佢愛你？你以為姐
佢最愛嗰個係佢自己
口講唔愛正印、無辦法分開
真係無辦法依個世界上就唔會有離婚依樣野啦
醒下啦好唔好

同你經歷差唔多，
最後大團圓結局

佢都同我講過同一樣既野
不過都係嗰句，唔離婚即係對你既愛未去到要改變現狀，自己可以隨時退出都唔會有任何損失 咁既心態你覺得佢對你有幾真心？
自己諗

長官你好

唔肯分開 有幾愛啊你自己諗啦
利申：老母愛到條友 二話不說即搞離婚跟佬走

有冇details:

你大個左之後？

Sor9

唔是

都唔會有結果

我都覺仆街又on9
但又狠不下心

我都覺好撚on9

12歲算唔算大

算大
懂性

岩啦 咁咪keep 住lor 得閒比人屌下 大左肚咪生lor 又可以跟自己姓
個男人就爽 兩家茶禮
仲有有個任屌中出無手尾
屌下出面個臭西 又屌下屋企隻老虎
正
樓主我支持你做臭西 唔好陀衰其他人

我咪問緊點斬囉

一個月會有幾愛呀

我都唔知

Block晒所有野咪斬到
唔好同我講咩忍心唔忍心
決斷d

Block晒啦之前
佢都搵到我

男仔同第三者都係分幾次都分唔到，
維持左幾個月，男仔就決定離婚，
同左個女仔一齊，
正印都搵到個錫佢好多既男朋友。

好幸福

搵你咪唔好理佢
俾著係我 就話俾佢女友知

知左

未覆姐
Sor

一個月就好愛
明知人有女仲鐘個頭埋去，係咪犯賤
男嘅狗公女嘅賤

我岩岩叫左佢分完先搵我

係
我係犯賤

挑

介唔介意講下你地幾多歲？

咁仲點會係好愛

簡單啲講 即係人地偷食 咁岩食著你
人地想食過返尋味 你又自以為有能力取代正印
點知人地根本唔想同你一齊
結論 你只係賤男嘅炮友

唔細架喇
係連登黎講超老

我知我取代唔到

係既
On9 only

時間會解決到所有野
今日你點樣得到，就會點樣失去
利申：差啲做過來人

重改標題
係單方

On9 完全唔見咪斬左

你點樣走得甩
我走極都走咗甩

中間完全唔見左一個月

係佢對我

認真 set 個deadline比佢 叫佢二揀一

問心其實邊個唔想ff對方為自己放棄所有，但如果佢想同自己一齊個陣都無咁做，之後會咁做個機率都好微。
所以係咁自己講今日我點得到，他日就會點失去。就算比你真係可以令佢放棄另一伴又好，女朋友都好，佢他日都可以無內疚咁放棄你。
我個陣就係不斷咁同自己講依啲野，係幾呀媽係女人，但都係真相。
依家有時仲會見到對方，但只限見到個下會好痛到想喊

[聽fd講]
愈大年紀就愈唔想改變，因為要重新經歷過相識磨合既階段
你諗下如果佢因爲你離左婚，之後你同佢分手，佢就咩都無曬
除非你可以比到好大信心佢，否則佢都唔會改變現狀

挑 乜撚野世俗眼光
做人第三者咋
講到好逼不得已咁 你同佢都唔係好人
仲講到好難為你咁 陰公囉～

做第三者仲敢上黎問
第一 你係臭雞 人地有女朋友仲痴埋去
第二 條仔係臭撚 有女朋友仲搵女 唔通你以為佢真係會為你分手比個名份你
唔好講咩唔需要名份 呢個亦唔單止社會唔會接受 亦係個人道德既問題
你話條女都知都唔反對兩女共侍一夫既旁人冇野好講 但而家唔係啊嘛
唔好講咩好愛好愛 理撚得你幾愛佢 根本就唔應該咁做
就算條仔講到幾愛幾愛你 又真係幾愛幾愛你
如果愛你唔會想係委屈啦
同理 如果佢愛自己條女都唔會想佢傷心啦
結論就係呢種人只係愛自己一個
你鍾意繼續痴埋去都唔緊要
不過你醒左走既時候唔該通知埋佢條女 自己條仔係啲咁既爛人
利申 ex一腳踏兩船 發現個陣通知埋佢另一條女 一齊飛撚左佢

人地都講明唔會同現任分開，而你自己都很清楚，雖然斬斷係好辛苦，但人係要經歷架啦
送首歌比你

放過自己啦

情況同你一樣 岩岩斬左纜
正臭雞!

樓豬唔好傻啦
佢用任何理由都好 只要佢唔肯分手都已經話你知你只係過客
Block柒佢當無事發生過啦

兩個都係仆街

佢俾我個時間係以年計
仲要唔係一年兩年

其實我知佢根本唔會放棄所有野
之前我話會等佢
但而家知唔會等到

你自己中個頭埋去
你就算點死點委屈都係你自己攞黎
完

雖然唔係話要趕幾歲結婚生仔個啲，但唔好哂自己時間啊！
個個都想自己個段有結果，同覺得平時BE花生個啲唔同
但唔好ff咁多啦，早死早超生啦

On9 又話自己老
又要等幾年 到時條友結埋婚生埋仔啦

已經係

醒啦 個賤男話對正印已經無愛
咁佢仲一齊，仲拖住人做乜柒？
如果會為左同其他人(例如樓豬)而同正印分手
咁佢嘅「愛」又有幾真 ？
佢唔肯為左你同正印分手，
咁佢同你肯果啲情情愛愛嘅野又有幾真 ？
偷食嘅人都信 正豬兜

btw我同樓豬相同情況，不過我係正印，另一半都好清楚我知佢偷食

搵一個異性陪你分心下，二個星期可能忘記對方

女仔青春好寶貴
你寄張卡比佢又好點好
比一兩個月佢 叫佢二揀一

你係咪就係佢正印

我之前就係搵異性陪
然後就不停諗起佢搵返佢

等到四十歲

wtf

大家等樓豬隻臭雞直接仆街得架啦
佢淨係想上黎搵人支持佢渣嘛

我冇諗過有人會支持我
我咪問緊點斬纜
我block過晒佢啲野
但個心都係搵返佢

仆街啦 死狗公定臭雞呀 屌你老母

你無心斬既幫你買撚埋界刀你都唔會斬啦臭雞
慳啲啦

咪臭係
屌完都唔撚鬆化

睇回post已經可以估到個男人啱啱有小朋友
所以佢同你講要等小朋友大個先離婚
佢同你講而家唔離係因為要負責任養大個小朋友？

你要戇鳩落去我地阻你唔到
唔該你唔好影響到人地個小朋友
講多都晒氣

好撚大個痴線婆啊
仲要覺得人地好撚愛你
交下戲比你 你就當真
笑撚死我

垃圾

試過

對大家都好就斬纜啦
搵過第二個去愛好過
想傾唔介意你留tg同我傾下

你留得唔得
我三分鐘內add你即改username

快

個男唔好得去邊
就算佢分左手 都唔好痴埋佢啦
醒下啦，咁大個人仲咁on9

有第一次偷食，就會有第二次
比你得到左佢，咁又點，下一個到你

已經完了
多謝各位巴絲屌9我

解決左啦?

算係

tell us more

樓主真係唔使咁傻豬豬
呢種男人真係最愛只有自己
佢一定叫你信佢等佢
就算佢會同現任分手 都唔一定會同你一齊
到頭來又會用唔同既藉口飛你
男人只係享受齊人之福個一下 唔係因為愛你 只係佢咁啱得咁橋食著你乍 貪你就手乍
係愛你就揀都唔撚使揀啦
利申過來人

不過解決左就好啦要好好收拾心情迎接下一個

佢自己離開
我唔會再俾佢搵到我
所以完了

多謝你

想同樓主傾下

你可以留tg嗎
三分鐘內add你

而家係街收得唔好
你唔介意既就留tg晏少少先add到
如果唔係就夜啲先
Sor

有冇通知埋佢條女

佢知左呀

你得你加我

其實冇人講過分手

佢而家block左我唔搵
我意思係我地每次唔搵大家
都冇人講過「分手」兩字

咁係分既
但我未放低晒

係
我係冇得救

樓主我明妳

做返朋友唔得咩

唔得

I know that feel sis

佢要既唔係朋友
做朋友冇意思

爺孫戀？

咁又冇
如果想知既追下post
唔好咁大力屌

咁所以一開始已經唔應該一齊啦
真係咁愛你既就唔會有另一半都拖住你

block 哂佢未架你?

係唔應該一齊
係我on9

我未block佢

咁你快啲 block 啦頂
你都知你自己幾 on9又心軟啦

你宜家唔 block 佢
遲啲寂寞凍果陣就佢扑你架啦

有報應

有一定有

我未做到

其實俾咩建議你都無用啦
你都無心要斬纜
你而家唔block佢根本就仲奢望緊佢會搵返你

我係你嘅話就連佢number都del埋
得嘅話自己都轉埋號碼佢

我會斬架
但我真係要多一陣
你當我藉口

我轉唔到呀
我之前乜都del晒佢
而家唔捨得

呢刻都吾捨得 過多2秒更加吾捨得(-_-)⋯⋯？

係

俾你拖多1日,1年
咁又點 ?

事實都係唔會改變
佢仍然係有佢既愛人
佢愛既人都仍然唔係你

唯一影響到既係咩?
繼續拖住唔放俾佢
只會令你心情更差
情緒更波動
亦都更難搵到你既下一個

狠狠咁發佢脾氣~

我知
我全部野都知
即使而家我唔block佢佢都唔會搵我
但我真係咩都做唔到
唔捨得

冇得發了佢唔俾我搵佢

唔捨得呢下真係痛苦到仆街

醒啦好嗎

我講我

我明你

每朝都諗住佢醒
今日先第三日

第二
撐住呀

我希望我一個月就冇事
但好難捱

唔係話打擊你 不過如果真係愛嘅一個月未必得
Anyway 快啲忘記佢對雙方都好
有口話你無口話自己

我其實同佢唔係太耐

我好明 愛真係好辛苦 自己偷偷喊唔敢比人知 要走又唔捨得 不過我已經定好左個日子離開 希望捱到

唔係話打擊你
不過你愈俾藉口自己去拖延既話
你就係不斷每日餵緊自己食屎

做下自己有興趣既野
時間好快過
過來人，諗返轉頭覺得好幸運無同佢一齊
依家已經有個更錫我既男朋友了

加油

尋晚半夜block左佢了
我應該可以重新出發

你好幸福
我唔奢望有冇男朋友
但人其實應該更愛自己先

Sorry 手殘click錯負評

狠心得到係好事 我仲係唔捨得

X2

樓主乖

醒啦好嘛
又要唔要我屌下你

我知要離開呀 但係真係話唔諗就唔諗咁易就好
屌得醒都好 家下胃口都無埋

Can you leave tg?

你個故事又係點呀 ?
分享下睇下有無野幫到你

要俾少少時間自己
但唔可以太耐
越沉溺過去會越陷越深

其實好多時候都係迫自己去做架咋
但你知道咁樣係對自己好

其實同樓主差唔多 不過一齊得耐啲
我知我好仆街 隨便屌 我都想有人屌得醒我

想唔想傾下？

都好 但我唔曉用tg
今晚mid term完再研究

你一齊左幾耐先

其實點解可以明知人地有另一半都照上

好
你加油左先

有時啲野
自己都解釋唔到

dl 完去 setting 整返個 username
果個 username 就係你既 id

唔好俾自己咁樣沉淪呀
要清楚自己係做緊乜野！

我而家知道佢根本唔係愛我
我仲鍾意佢做乜

如果佢真係愛你

佢甚至會考慮放棄佢另一半

幾個月咁
其實係真係鍾意左先無意中發現佢有另一半

其實最痛係佢話愛但唔係最愛
我寧願你話無愛過

佢一直都無同你講過 ?
係佢隱瞞定係自己誤會左先

抽你水果陣咪愛
要一齊就不了

佢無提過

妖仆街黎

你仲細
玩下冇所謂
但唔好同佢認真

所以係你地一齊左佢都無提過 ?

咁即係有心呃你啦
騙子黎喎

仲好 你得一個對手

之後有意無意咁提過啦 隱隱晦晦咁
其實都係我犯賤姐

下屌
你唔係仲要幫佢諗藉口下話

再俾多次機會你講

唔講啦我唔識講

你未諗通姐
信我

諗下應該要點樣講啦
到底係你犯賤定佢犯賤
到場個問題出左係邊 ?

放心啦
我唔會鬧人架喎(好似係)

樓主想通了？

如果完全想通係 100
樓主應該 60~70
你就應該 30~40

真心嗰句係雙方都犯賤 應該係除非唔係

去到呢個時候你都仲係幫住佢
扣你5分

我應該80-90

你有冇諗過想走
有冇行動過先

睇定啲先啦
你都係琴日先 block 佢
早1日你都未捨得 block

不過你都的確係有進步既
要讚

我係覺得終於醒姐

其實斬左纜架啦算係 只係我未放得低姐

咁要人話醒你
我都係俾個巴打講醒左

介紹你個巴打俾佢識啦

妖我無意中發現佢unblock左我

呢個係咪你感受

做乜9
又想玩9我？

當睇唔到得唔得
我都想佢唔再關心我

佢仲成日搵你？

都唔係成日 有關心過下咁

我又抽起條筋

你唔 unblock 佢
點知佢 unblock 你

都話你得60分啦

邊有咁易

其實真心唔容易架
我都經歷過

但正正係因為經歷過
先知道唔可以咁樣一錯再錯

冇呀
因為我add人
見到返佢個icon

我以前都曾經好似你地咁樣
或者比你地更加嚴重更難抽身

如果有得俾我再揀過
我一定由一開始已經唔會揀佢
會去睇清楚事實既真相
唔會再自己呃自己
希望你地都係一樣

要去到完全清醒
好難

做第三者你無報應 你屋企人都會有

報落我度得架喇

唔只犯賤
自大－自覺人地對你既愛先係真 結埋婚都比唔上你地有既野
心地唔好－傷害人地另一半同家庭

我只係想去相信呢個世界有人鍾意我
我知係我天真

怕甚麼 愛左自己先啦
你識愛自己既 自然有識得愛你既人欣賞你
急啲咩姐 個世界咁撚多人 點會搵唔倒啱既人
去見識多啲 增值下自己
好快就發現呢個世界係何其大 自己幾咁渺小
自己煩惱既係幾咁微不足道

我愛你

樓主搞人男朋友都咁撚多人同佢癲 連登女人係唔同d

我都想求屌

係
我係仆街

gay

點止仆街呀 仲要上網取暖扮弱者
不過都唔怪得你既 可能姣婆遇著脂粉客姐

係呀屌7我啦

係
我犯賤
其實佢唔愛我只愛自己
我明知佢背景仲中個頭埋去
明知冇結果
佢唔會為我放棄佢擁有既野
我仲要去掛住佢鍾意佢
我都唔知我做乜9

屌人我都識呀
話人好易
真正發生係自己身上
就跌到落谷底上唔返黎

佢唔同人分手係因為唔想做衰人同埋習慣左佢係身邊，唔知點開口。

係
我知佢唔會分

你自己知咩事 up 得出
知道自己走返出黎既就得啦

你今日俾我地屌
好過你第2日俾佢屌呀

唔准再有任何聯絡啦

你究竟想我點

我想你好

但佢想你點我就唔知啦

你又unblock返佢呀？

Unblock左陣
佢sd左啲野俾我又block返
想點

師生戀有咩問題，點解唔可以又係師生又係情人

你真係好無用
扣你10分

如果兩個仲係學校
就唔好俾人知囉
你情我願既話冇乜問題既

我對住佢係特別冇用

你無啦啦 un 佢做乜春呀又....
無錯, 係又

係
Block完又un un完又block

何苦呢......

點解我咁on9

醒啦好嗎?

唔願醒

你唔係無用
係抵死，係犯賤

你同佢一齊嘅話
你點都係一個第三者
收收埋埋唔見得光架
聖誕除夕同唔到你過
生日分唔到時間俾你
唔會帶你見佢屋企人

佢仲話可能十年都要咁
你ok?

我唔可以話佢飛咗你就唔會有第四第五者
你俾返一個爸爸同埋和諧嘅家庭俾個小朋友好唔好

挑, 咁你不如直接殺上門搶佢返黎啦
又唔敢

我俾左喇
佢走左喇

認真有諗過直接搵佢另一半

直接搵啦
攬炒都好

淆底

咁一係放低佢完全唔好再搵

冇搵

樓主有無聽過mla嘅已婚男人
方便可tg傾

你可以留tg嗎
我即add你

去左聽

Low123456

咩叫 mla

我都好想知
拖拉左年幾 咩都做晒
同情侶無分別 係差個名份...
但我好攰 想放手喇

點解未放低ex要同我開始
然後每日都要搵野嘈
屌 唔玩了 好攰

垃圾
懦夫，連幸福都怕，碰綿花也會受傷

有一方被迫移民咪要
利申，就黎發生

都幾慘
除非另一方都過埋去

如果佢唔肯斬欖，仲點叫雙方好愛？係你愛佢多啲，佢係花心，你係其中一個，唔係佢既唯一。

今日佢返左黎
但我唔知佢想點
而家十五十六咁

喂你地宜家點呀
佢同你講咩

我係唔知自己諗咩姐
好賤
佢係度又想鬧走佢
佢唔係度又掛住佢

I know your feel

我明你
走就走咗架啦 只係喺遠處自己on99地依依不捨咁姐

如果分開對大家都好 就應該決絕啲
廢是去到應該要分既時候又分唔到
咁樣 對方仲難受

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

同佢條女講

佢知啦
佢搵左我

廢話連篇 人同野獸既分別就係在於有理智識得控制自己欲望
唔係既話同d街邊周地瀨尿既貓狗冇分別
雖然你都似

你都on9
佢點會係好愛你

絲要唔要傾下

當你係雞囉

如果係一般異性戀，同佢講覺得自己係同性戀
雖然未有對象，但係唔想浪費大家時間
更加唔想再呃對方、隱瞞對方

如果係同性戀，同樣話自己鍾意返異性就ok啦

認真我真係有少少les傾向
佢都知

你tg係咩

你放得唔得
我即add

女對男講肯定無用 死纏多幾倍
覺得有機3P 你估唔到平日有幾多正正經經既男人仲係咁諗野

真係les既拒絕男有時都避免用呢個原因 直接講唔鍾意仲易甩身

3p
Cls

[quote]係
我犯賤
其實佢唔愛我只愛自己
我明知佢背景仲中個頭埋去
明知冇結果
佢唔會為我放棄佢擁有既野
我仲要去掛住佢鍾意佢
我都唔知我做乜9

屌人我都識呀
話人好易
真正發生係自己身上
就跌到落谷底上唔返黎[/quote］

有時d野真係自己都解釋唔到...
幾個月貨仔其實算得咩
但就係因為幾個月 係最投入段感情個陣先斬
先係最傷呀仆街
都唔知要用幾多倍時間黎填返呢幾個月
女人總係要鐘意仆街 點解會咁

佢搵返你係因為覺得吊住條女好過癮乍 醒下啦

無總要喎
同得人呻 又無止境斷唔到既多數係呢D case啫
好來好去既都唔會點提

仲有冇人

所有同我經歷差不多既巴絲
努力放低啦
而家幾痛都好
對你將來一定係最好

我有留意開你地既進展架
加油

正式斷了
多謝巴打一直回我

斷左就好啦
雖然都一定仲會唔開心唔捨得架啦
但你會知道呢個決定先係最正確

我以前都拖拖拉拉左好耐
宜家望返轉頭真係想一槍打爆自己個頭

一早就知咩係岩咩係唔岩
只係好難做到

希望你可以快d放低
我都係

無架
其實都係迫自己去做
又或者限制自己既行為
又或者搵多啲朋友去講下自己生活事
分散一下自己對佢既注意力

最近都有個朋友類似同你差唔多 case
我同佢傾左 3日3夜
不過如果咁樣可以幫到一個朋友
我覺得都值得

講真我都識左好多巴打陪我傾
話我又好勸我又好
有時真係要傾下先會好啲
好多野明知道係點，但要做既時候又做唔到

我睇到呀
所以我先唔搵你之嘛

呢啲野係需要決心要人去支持架
身邊朋友既一句說話都好重要

唔敢同朋友講

頂
我地都係你朋友黎架

Thx bro

今日過成點呀你
報告下

攤左係度全日

好想知你上來開post究竟為咩?攞認同感 死臭雞
首先 個男嘅話對正印無哂感覺 咁點解唔分手?貪刺激 用個腦都知佢係想食兩家茶飯 得閒就換partner屌吓 唔好以為一個男人真係會為你放棄一切啦
第二 你明知道人地有女朋友仲踩隻腳入去 破壞緊人地幸福 你唔會覺得羞恥架?仲好意思問點放手
你要斬䌫嘅你就會下決心block哂全部聯絡方法 就算佢仲搵到佢你都可以唔理佢
條路自己揀 唔好講到自己好多苦衷好委屈咁 好撚嘔心
最後一句 他朝君體也相同
到時唔好喊住開post話男朋友出軌

Thanks

頂出街行下啦
今日天氣好呀

懶
之前晚晚訓得三四個鐘

你宜家都唔係訓緊教啦
日日屈係屋企仲易唔開心

繼續諗住佢醒

我明

今日去左邊到玩呀你

拜山
飲茶
打邊爐

咁好簡單 你搵大婆 就可以解決問題